有無巴絲係阿姆斯特丹?

有無巴絲2月21-27號會係Amsterdam ?
準備自己一個出發

岩岩到埗 聽日走